沙田攻略＋警犬戰術分析＋戰術檢討

呢個po集咗幾人之力 我哋才疏學淺 但希望可以引起討論
唔想再見到手足比狗當沙包打 逼到要跳橋

Part 1: 粗略分析黑警戰術
沸水戰術(kettling)
可以見到啲警方喺屯門同埋今日都係特登包疪啲會引起公憤嘅人
(i.e. 屯門娜娜；上水影相肥鳩）

然後乘機誘示威者衝/引發對峙 最後出嚟嘅時候就可以出師有名 呢個唔駛多講大家都知
狗嘅目標應該係為咗拉多啲人 高調拉 然後低調放 最終目的係引起群眾恐慌 消耗民意
而且都係老生常談啦 佢哋係用緊「沸水戰術（kettling)」故名思意就係啲狗好似滾水咁四方八面而來 目的係以少人數但係well-equipped咁將你前後包抄 將你嘅空間不停收窄 將人群壓縮達成群眾恐慌 驚起上嚟就可以拉你 唯所欲為 加上林鄭老母又打咗枝強心針 講明唔會調查 所以啲狗對住我哋啲「刁民」完全無同理心 肆意濫暴

By encircling his enemies within as tight a space as possible, Hannibal was able to create a front line where he actually outnumbered his opponents, despite the their greater numbers, whilst simultaneously creating panic within their trapped ranks.

Kettling嘅目標從來都唔係為咗驅散人群 旺角嗰次都有狗講「唔畀你哋走啊，俾你哋玩咗成晚啦」而且佢哋係出椒等等都捉到幾次佢哋係毫無預警下就來料 今日亦係一係就追鳩住你嚟打 一係就後前後進攻 目的明顯唔係想驅散你 次次都留到散水咁滯先嚟夾攻你
除咗發泄 完全為咗消耗手足嘅戰意 嚇窒我哋直至我哋唔敢再出嚟 所以無論如何都要戰佢老母

kettling is not ultimately about stopping violence or disorder. It is about discouraging protest, about punishing people for having the audacity to stand up against the state

以上都係參考咗一篇文** 亦有提及點樣突破呢個戰術
基本上有兩點：
1）唔好比佢有機會收窄 我哋霸條路越闊就越好
2）發現佢開始成陣型就要喺佢後面 反包佢
人數其實就係我哋最好嘅優勢 多人自然就會霸到路 呢個唔駛我講大家都知人數決定一切
往往大包抄都係臨收尾 好次今日上水咁 明明係去到尾根本係隊尾啲人未行完佢就嚟料 而行完啲人就開始散band 趁人數開始少 空間亦開始少就開你波（今日天橋咁）somehow中信事件都係一樣
所以我哋行上水屯門或者沙田呢啲地方根本係無嘢要守 一見少人 就應該要行去佢防線後面 由佢圍我哋 變到係我哋圍返佢 咁就可以突破
佢啱啱開始成陣型嘅時候係最弱 所以有手足見到有啲問題 就唔該鳩叫又好 點都好 傳播比所有人知 要alert佢哋 要有手足喺佢哋後面 可以嘅話唔好打不還手 實行喺後面搞鳩佢哋 唔駛下下埋身肉博 大佬佢full gear 你得把爛鬼遮仲要之後比人屈係鐡枝 我哋要嘅係機動性 可以嘅話同佢哋保持距離 總之唔好比佢圍住
內文亦有提過可以集體坐低以擴大個空間 但係我認為呢個要大家都有共識先可以做到 同埋我哋基於我哋無嘢要守 呢點可以留返往後金鐘或者要留守時先用

小妹實彈唔多 希望有識之士可以認真討論下點突破佢呢個戰術
** cr to

番外：建議捨棄戰術
建議捨棄戰術：
1. 捨棄101拘捕令
101拘捕令初衷係拘捕對家疑犯 而成功落案起訴先至為之有效 然而Charge唔係我地落
最終都係要過黑警個關 咁究竟101拘捕令係咪真係行得通？
睇一睇今日上水廣場天橋事件 事實證明101拘捕令根本離地 無考慮到執法機關 簡稱狗 既執法態度
今時今日示威者面對黑警仲以為有法可依真理必勝
忘記而家狗隻係選擇性執法、視法紀如無物 101拘捕後又點? 事實係依然會照放犯！[red]
而且101拘捕令另一個bug 係容易係低防範之下同黑警引起正面衝突
例如今日上水（睇番上水廣場天橋始末post) 圍住黑警想強逼警察受理落案 但黑警可以係人群大叫一聲襲警 就扮被示威者衝擊 即時引爆警暴 間接接開路比機會黑警進入人群施暴
總括而言
落唔到charge 101拘捕令等於無效 所以 無謂再執著拉犯 而損失手足
[red]傷敵一百 而自損一千 請捨棄101捨捕令

唔夠字 下一層再續

Part 2: 沙田地形及交通資訊整合

重點：唔好圍政府合署，有入冇出，好易滅團
cr to 同樣咁高
「政府合處得一條路入去基本上係有入冇出
同埋入面係ICAC同入境處之類嘅政府部門」

地形圖：Cr to 澄江如練

Cr to 唔好食魚翅
簡單d講，由希爾頓->偉華->新城市->沙田中心->瀝源-> 禾輋
全部都有橋有商場連起晒，完全不經地面
入左沙田正街就通晒

交通：
***聽日沙田市中心巴士總站下午一時起暫停服務
Cr to 花生彈彈膠巴
先假設會封市中心同新翠
起點
大圍有46x／小巴出荃灣葵涌
河南（假設89x/798/299停）:
可以上80x出觀塘
可以上馬鐵到第一城：88R到港島/281A到油尖旺/82X/84M到東九
可以上馬鐵到馬鞍山：680/1/2到港島 / 87D到油尖旺 / 85M到東九 / 小巴26到大埔
最差可以上馬鐵到烏溪沙轉99入西貢出彩虹
河北：
得行去火炭，如冇停的話有798去將軍澳／811到第一城
揀車搭時四條隧道中經青沙嘅太少車同班次梳可以不理
馬鞍山站B出落地下
286M出鑽石山 , 85M出黃大仙
87D出旺角 , 89D出南田
86C出深水埗 , 40X出葵興
680出金鐘 , 681中環

沙田行去大圍：CR to 柑桔檸檬茶
可以喺捐血嗰邊行天橋到美林搭巴士過九龍（81，85，80，88）或者過隧道去文博經沙官過天穚去車公廟站，如果唔係直行過文禮閣轉左天穚直行轉左就係大圍站了
20分鐘內應該都到

沙田去第一城：Crto Harijans
想去第一城巴絲 過河到沙乙博後 可以經花園城 跟馬鐵橋底經油站到圓洲角浸信會 有條路可以穿隧道去到威記附近 出隧道唔好行去威記 跟單車路銀城街可以到第一城 交叉係隧道位置 如果知道附近有狗請唔好過隧道 原路折返或者轉單車徑出番沙田圍路 箭嘴係出隧道後去第一城方法 馬鐵站近報案中心 唔建議

個人意見過城門河去第一城穩陣，多巴士，致富第一城同愉翠苑都多車巴士出九龍
再唔係搭小巴或者馬鐵入馬鞍山，再揾車出九龍（ie 87D, 281A巴士）都係好方法

巴士暫停／改道：
暫停服務 ： 282、283、284
改道：40X、47A、47X、48X、49X、72、72A、80K、80M、80X、81、81C、81K、82K、83K、85、85B、85K、86、86A、86K、87B、88、88K、88X、89、89B、89X、170、182、249X、263、269D、280X、281M、287X、288、289R、299X、888、W3
龍運路線改道及改站：A41、E42

沙田路線綜合Cr to N700A：
1 市中心屋苑／商場本身
1.1 沙田市中心嘅路主要有兩層，一層係地面（馬路），我叫 L1。另一層係行人天橋系統，我會叫 L3，沙田火車站閘機嗰層係 L3。
1.2 行人天橋成個系統由最南嘅蔚景園去到最北嘅禾輋，另外有支路去沙田公園同沙田大會堂。
1.3 偉華中心、沙田廣場、沙田中心、好運中心嘅係 L4 屋苑平台，對應新城市廣場嘅 Apple Store 嗰層。冇閘嘅，但係係私人地方，理論上只可通過不可逗留，平時有啲保安見你坐喺度食老麥嘅話會趕人。而沙田中心、好運中心 L4 平台有通道去返 L3 商場或者 L1 地面。好運中心平台「終點」係沙田街市天台，再 U-turn 就匯會返好運同瀝源之間嘅天橋入口。
1.4 無論地面到天橋每一段都係樽頸位，要有心理準備隨時鎖門落閘。
1.5 沙田各大商場唔係 P.P.，唔好期望佢會幫到你啲咩，特別係新鴻基嘅新城市廣場。

2 沙田火車站
2.1 沙田火車站喺大埔公路嘅另一面，主要靠連城廣場同新城市廣場連接市中心各個部份。
2.2 新城市廣場 L3 同 L4 可以通往連城廣場。中間有道防火閘，幾年前火燭嗰陣落過。呢道閘一落，就會閘斷成個行人天橋系統去火車站嘅主要通道。
2.3 落閘後而要去火車站，一係就喺瀝源圖書館背面，有條行人／單車隧道去返 HomeSquare 嗰頭。
偉華中心同希爾頓中心之間嗰條天橋過大埔公路個寮屋區，理論上可以行返去火車站，但係小路嚟，唔好做傻事。

3 沙田公園
3.1 沙田公園中間嗰段，瀝源橋（拱橋）嗰個位已經係成個市中心最廣闊嘅平原。
3.2 留意公園一頭一尾都係掘頭路，有入冇出。

4 散場／過河
4.1 遊行終點喺沙田政府合署／IKEA 簡直係布袋。如果到時火車站閂咗，係會走唔到。
4.2 市中心兩大巴士站本身都會封哂，市中心變相係交通孤島。
4.3 若果到時唔想／唔能夠喺沙田火車站走，建議過咗城門河先，再搭馬鐵或者任何終點站唔係沙田區內嘅巴士基本上都走到。喺隧道 road block 就冇計。
4.4 由沙田大會堂起計，步速快嘅話，20 分鐘應該行到去沙田圍站或車公廟站，行 30 分鐘可以去到第一城或者大圍站。
4.5 河畔 Esso 油站／圓洲角公園同威院之間，即係沙田路個底，有行人／單車隧道。
4.6 城門河單車徑本身又係容易畀人包抄，建議過河就要盡快過埋大涌橋路，入咗屋邨先。

商場天眼圖：cr to軒達臣占士米拿
cctv好多都係4k + 360度
沙田新城市廣場喺2017年已經用人面識別系統
所以一定要帶口罩+帽 保護自己 最好包實晒 包埋耳仔 帶黑超

幫手推 引起討論pls

幫你推住先

打得咁開心啦拿？！

推

Bump

推呀

等多啲人睇

一定要比到手足睇到

推，

推！

唔好當新城市係太古廣場呀，要有後路走呀！！

【回帶】警方2015年曾經在新城市廣場施放胡椒噴霧

沙田商場入口 + 天橋路線圖

手足勿落單 讓牠們落單

呢段片完全展示咩叫人多已經贏一半

我無嘢講

係
而家策略應該避免同克警衝突
否則會嚴重打擊士氣，對之後既行動有負面影響
最有效既避免就係人要夠多，多過10萬人克警就唔敢用樓主嗰招

Push

up

101拘捕令要講 因為要畫面

聽日馬場六點散場，數以萬人。

so far未見過有人真係用緊101拘捕令
淨係圍 = 拘捕?
所以從根本上一係就唔好圍
因為點圍都係輸

值得參考

我冇野講

push

如果聽日又係鬼佬指揮大家要小心

小弟新手 自己post 冇咩人 但又好想多d人參與
幫手推推 一世平安 兄弟爬山

Pushhh

但係啲人係咁吹奏
主要目的係總之唔好比佢圍到
圍唔圍返佢係後話 佢想圍嘅時候就要阻止佢成陣
同埋唔好再肉博 係無撚用㗎 遠攻好過

唔好傻

差佬一早已經同馬會講掂數

兩間場外投注處7月14日暫停服務：大圍道及沙田好運中心。

今日上水又係關全日

聽日沙田仲要關2間

聽日沙田肯定打到仆街, 仲惡過今日

萬一出現迫不得已情況，請與瘋狗保持5－10米距離，免於被咬傷

係真 近距離真係博唔過
比啲狗屈鳩搞到佢出熱痱就唔好啦

推呀，be safe
今日去沙田 721去金鐘

pisj

問題係現場消息流通得好慢
叫唔到啲人去反包圍

推到多d人見到

推 非沙田人 完全睇唔明
希望各手足聽日咩事都好 要全身而退

Pish

仲要大嗌記者，要有傳媒幫手

注意：新城市可能有危機，要備有代替路線！！

所以要有共識 一發現佢一群人 想起陣 就要鳩叫
要跑去佢後面 有人喺出面 起碼佢圍唔到入面啲人
佢呢招最仆街係因為四面進攻 好似旺角咁

推 正post

詳細分析push

推啊
仲有呢個唔係太古 可能會狗衝入黎

推呀 呢啲post先應該多啲人討論

我冇嘢講

洗乜戰術
有人用🍸嘅話
一嘢搞掂

非示威者都要留意
結合幾次示威通常正式宣布清場時候只有好少示威者
所以會趕普通市民搵野做

推
我覺得最緊要唔好比機會d狗插入
有事可唔可以開遮，唔好一味圍搞事者大叫報警
黑警信唔過架

推啊！！

大大力推

PUSH

pishh

交通果到係cop隔離沙田地形分析post
因為整合果陣都唔同手足俾緊意見
如果有咩錯漏麻煩手足指正

聽日星期日 成個沙田都係自遊行

如有衝突 記住我地無野要守 保持距離掟野仲實際
防線一推/包即走
佢停就掟野
重覆以上步驟

仆街黑警

都係嗰句 咪撚再打不還手

lm
根本每次行動之前要至少開post分析下地型場地,唔係將會大把人進退失據
support

幫推

絲勁有心！推！

手足可以記定幾條路線呀

跪求大家入去撚化廢中同藍絲

我無野講

詳細到仆街 thx Ching

推 好文

和理非都要帶裝呀包書膠嗰啲呀

留意返狗屋位置
過咗河唔代表絕對安全

唔好去馬場站，孤島
沙田馬場無夜馬，18:00左右賭徒都散，同爭車搭。

好有用好用心分析 好文值得推

再推

推！！！！

推呀比心機睇

如果封空沙田地鐵站 跟住係獅隧 大老山 城門 尖山 有哂block咁可以點

沙田人

推！！！！！！！！！

推 加油💪🏻

pish

推推推8

原來新城市咁先進

加油

死警犬

其實612發生後我都諗過班狗包我地個時其實我地喺返佢後面反包圍就得但我驚我地未去到佢地後面個時已經比人打撚死

分析好詳細 推

推推推

唔該 大家準備定多少少裝備比前線 今日大家諗住和理所以個個都冇準備 前提係你唔知幾時係個有事發生 一個眼罩一個頭盔都可以救前線一條命

新城市好可能出賣示威者

推推

帶定換洗衣物
始終天氣熱
唔好再同警察對峙
冇意義

推

［黑警死全家］ 懷疑今日被嚇到跳橋既後生仔係長短腳..有圖

麻煩手足留意返
聽日沙田市中心巴士總站下午一時起暫停服務

佢玩埋獅隧 城門 香港都收得皮
如果真係嘅話唯有去第一城馬鞍山嗰啲避(?)

推呀！

一定要睇曬！

再睇遠少少
北面仲有落水狗基地，同馬𩣑山狗屋
佢哋東北面隨時可以支援

重要post唔好做佢沉

補充返
沙田新城市 希爾頓 呢d位置係用天橋連起
小心會有人封尾
到時會好難走
入商場我唔知係咪好選擇

所以發現有問題 點都唔好比佢圍 要喺佢後面
郁唔郁佢自己揀 但一定要大聲通傳！！！！！

馬鞍山有狗屋
要向嗰邊直入烏溪沙會唔會好啲

理性討論
硬碰硬仲有得點贏？真心問

有人話反包圍
狗果邊可以再出動多啲狗逐一擊破，
始終有狗隻訓練同任意使用暴力權利
佢地行動已不受限制。

比你打贏100隻狗
但仲有成萬幾隻，有槍有齊裝備
有人話夠人多就冇事，唔好傻，成個6月話比你知
人多極都有限，最人多嘅612都比人打到仆街
根本勇武嘅人就唔多，大家要理智認清事實
先有得有效檢討同進步

我地係唔係要真係冷靜理性咁討論下之後策略，
唔好一有人講就屌咗先，我明大家都好激氣
勇武都要有計謀，就算犧牲都要贏返啲嘢

我知好多兄弟一定屌咁唔通和理非有用
就係想討論到底有冇更好方法去克制返啲狗
用最少資本去贏更多嘢返嚟，
因為我地每位義士都好珍貴，已經好少人數
少一個其實愈係不利...

天黑圖有無高清？

最緊要識得走
一圍困就好危險

其實係咪要諗辦法處理現場消息極度落後嘅問題

有用資訊推推推

我贊成全部人坐低。
集體坐低晒唔挑釁正常d克警係冇理由作進一步行動。
如果有人主動挑釁黑警,就可能係👻

再者,近日有片流出黑警冇左樽鹽,其實可能佢地內部應該已經有微言,有內訌,對自己上頭充滿不滿。
大家如果家裏有藍絲,或者都曾經同家人有分歧,就算家中父母係黃絲,佢地支持你地出黎嘅同時,又會膽心現場安危。

我相信d克警同樣也可能遇上同一情況。
他們也有家人,可能藍可能黃,但每次出動,佢家人都可能膽心,也可能同家中人有分歧而爭執。
而呢d,就係我地可以用黎衝擊對方弱點的工具。

大家如果有聽過四面楚歌的故事,我地也可以用呢個方法,坐底之後集體唱海闊天空,用歌星感動黑警,等佢地唔好暴力驅散。民心歸向,支持佢地罷工。

長文，不過好值得參考

係咪早少少散水著數？
今天和mk那天會不會因為夜了少少難搞D？

我驚佢橋set road block多啲

推

聽日會同熟路朋友一齊行動

between

刑事訴訟程序條例101條我覺得係拍片台詞來啫，用來合法地用武力制服啲打咗人嘅廢老藍絲，而自己唔使原告變被告。

難聽啲講句，係for合法地打鳩啲撚樣

觀塘區有成11個區議員都係自動當選 佢地只係報名 咩都無做 就做左區議員
而當中大部分議席都比民建聯攞左
我地希望召集觀塘區巴絲既力量 無論係助選定只係幫手宣傳都好
大家出一分力 齊上齊落 拎返屬於香港人既議席 踢走建制派 比選民多一個選擇

tg group:
0
0

推POST 推埋你

推呀幾有用

我地贏就係贏在人數夠多 同埋其實我覺得資訊幾流通 只要有一堆人去某一邊 就會有自己友幫拖
所以一定要有d熟地形同策略既手足帶路 夠團結就會贏
不死守 要夠流動 唔守住就唔會咁易比班狗包到

Ikea即係終點政府合署個頭，係個布袋形俾山圍起既地方，係死胡同；
萬一真係走唔到，最後關頭走上去道風山，上面有基督教信義會道風山堂，前幾次信義會都有開放比示威者停留，應該可以一避，到時自己執生

沙田咁多商場，即刻鼠入去涼冷氣

個問題係大家都淨係企後少少望，叫人幫手行上前都要1516諗前面咩事

我明白未必個個都經歷過金鐘個種要人，但真係要人既時候你推滿前排個場啲狗都唔敢亂衝

利伸：除左和平遊行之外淨係坐冷氣房睇live

仲有我覺得一定要小心黑驚招包庇希望前線見到藍絲嘅話，普通挑釁就由佢，影相同撩交打/主動出手有得點拆

From fd
真係咁撚癲嘅話：
出九龍嘅人：用第二條路番大圍搭小巴出荃灣，再出市區
新界朋友：去烏溪沙入西貢 自諗諗方法出番去

幫推
詳盡

警力其實有限，所以佢唔會拉長線，最緊要係走遠啲避。

巴打好有心

真係好撚多cam

建議和理非嘅可以企後少少，識急救嘅就做救護，或者幫手運送物資，再唔係睇水通風報信，一樣得

其實佢呢個kettling戰術喺國際係成日比人屌到飛起
如果多啲人有共識係work的 之前01年喺倫敦五一勞動首次登場

明啊所以先希望開個post 大家討論下 刨刨佢 參考下外國點玩

各自做各自傾 有需要配合就拉埋傾
其實啲狗都會係咁 散開來做

大家一定要帶多件唔係黑色嘅衫

其實人哋外國教 最work係集體坐低 唱下聖詩又好乜都好
因為可以擴大個空間 唔比佢圍鳩住

明天馬季收鑼，沙田一定勁多人

如果新城市一封某幾個出口就煩
佢唔會好似太古咁幫我地

沙田新城市一帶，一面係城門河，一面係係大埔公路，恐怖份子好大機會佈長盾陣包圍。

Up

今日佢係啲示威者未行哂就開人波

有冇得即場唱聖詩做宗教集會？

我真心想問下，希望咁多位手足可以俾啲意見我
如果我工作需要要攜帶好多粒波子，萬一喺遊行過程中發生衝突嘅時候唔小心散落晒啲波子喺地下，會唔會善親架？

黑警仲邊會理你乜集會...照打架啦..

今日用s101拘捕餉犯
交比疑似狗既時候 有冇要佢出示委任證?
如果有佢number係咩?

機動性!!!!!
資訊唔流通就人傳人
或者如果唔喺現場嘅朋友可以試下iMessage其實
雖則唔係個個係蘋果撚

沙田比起上水多路走，大家記住捉依因嘅技巧，唔好行入掘頭路、單一出口隧道、商場、孖橋其實都危險。

其實使唔使做埋要過夜嘅準備假設真係71 77重演起碼唔使咁趕不過呢個絕對唔好係度講

From隔離post
人多嘅重要性

冇錯！

我知道啊，個夢境好清楚，見到好多好多怪物禽獸

完全靜止比佢地打 同混亂比佢哋打 個分別只晌上電視既效果度
如果大家唔係打哩隻牌 而係一心打鳩佢地就唔可以咁玩

推啊

呢個一定要推

驚自己友中伏咋

瘦撚想企前線會唔會唔太好

高質整合post，大家搭車嗰陣溫下書

再唔係大家租單車走 去大埔又好馬鞍山又好

整合post好重要
希望每次遊行前都養成事先出戰術分析+交通攻略嘅風氣

講真喎 唱聖詩好似真係無郁過喎
not sure 戴咗頭盔先

沙田應該散水位多D，但要走得快，兼要換衫融入人群可能

要人手置頂

重點係全部坐低 擴大我哋嘅空間就可以破解到佢呢招
講緊係一堆人比佢圍困嘅時候 exact7ly好似旺角咁
但當然你落單比佢追撚住又唔同講法啦

推返自己幅圖俾新入嚟嘅戰友睇

換衫都要小心，新城市未必安全。

會善埋啲手足喎ching

正經post，要推

D黑警玩到 最後連天橋/商場D人 都唔放過啦
點會理你係唔係基督徒

都唔撚明咩心態
重期待班狗會公平

聽日仲有班跑馬友，都係暴躁撚

新城市附近都多商場，但不太認到路⋯

戰術分析得唔錯，無野要守呢個概念的確需要全面加強，好多人潛意識下一旦佔路就係拆馬傘防，未完全體現到be water既優勢。

反包圍意識需要更強，另外補充少少 -

1. 今日前期警犬依然可以係人群自由穿插，係 毫 無 壓 力 之下行黎行去

2. 相信藍絲今日上左一課，有需要比佢地知道出黎係有 代 價 的。個人認為呢樣好關鍵，會影響運動既發展。利申和理優萬歲！

3. 基於第二點，野火式梳理衝突比針著於要求警犬拉人更有效率。

4. 誠實面對自己，大部分人並未有正面面對警犬既準備（心理為主），對陣式防守實不可取。如必須對陣目的只應為保護後方手足，建議使用戰鼓加強威懾力量。

新城市有好撚多天眼
所以麻煩手足：
1.黑衫黑褲+口罩+帽
2.帶備用衣物替換

無野講

絲打有冇比較熟沙田嘅朋友一齊行？

所以 part 1 見佢包庇就唔好硬碰

但到時黑警 黎捉人咁點?
一個個比佢捉?
坐低就無左機動性

驚佢限死幾個出口就麻撚煩
我都係夾硬記住幾個地標（警署、政府合署），盡量避開嗰個方向。

推推推推

任何人士都應該black bloc 黑衫包頭 帶泳鏡

咁做係保護所有抗爭者 後排 和理非花生友都要

裝備list
純黑tee x2 (1件包頭用）
一般tee （可以著住去，現場先變裝）
迪卡儂泳鏡
水
長遮
口罩

唔好帶多幾件衫都懶

大家可以唔著黑色衫，再帶眼鏡口罩保護自己，因為警目標係黑色衫

新城市巴士好似1300就收皮，真係預咗要跑幾個馬鐵or巴士站…

實用文
推

推呀！！！！

我覺得要搵班人攞咪嗌就真！
好常見嘅一個情況就係，前面得一兩個手足嗌要人，後面啲人就好猶豫上唔上去好，覺得個一兩個手足唔係主流唔敢跟。最終等佢地猶豫完，已經錯失咗最好包抄啲狗嘅時機。

所以我覺得最好搵幾個巴絲揸咪吹雞，堅定啲大聲啲，咁樣會更吸引人上前行。

好似612坐巴士頂指揮個巴打咁，佢揸咪嗌多幾聲，啲人會清晰知道自己要做咩，咁樣行動先會有效率

絲打好波

所以 咪要反包圍佢哋
其實我附link嗰度有教得詳細啲
要分兩批人 但係我希望係大家好似上面位巴打咁講
要有反包圍嘅意識先 講緊唔係你一條友on99去佢後面圍啦 咁係有春用 要多啲人

反包圍意識

Part 1果招其實示威者先最岩用

搵多幾個人現場揸咪講最新狀況

好常見嘅一個情況就係，前面得一兩個手足嗌要人，後面啲人就好猶豫上唔上去好，覺得個一兩個手足唔係主流唔敢跟。最終等佢地猶豫完，已經錯失咗最好包抄啲狗嘅時機。

所以我覺得最好搵幾個巴絲揸咪吹雞，堅定啲大聲啲，咁樣會更吸引人上前行。

好似612坐巴士頂指揮個巴打咁，佢揸咪嗌多幾聲，啲人會清晰知道自己要做咩，咁樣行動先會有效率

要注意資訊流通，啲人有方向先會肯做嘢，唔係個個都出開去抗爭識執生配合

唔好再有巴打留低話預左死預左比人位所以死守依種送頭方法唔單止無用仲會累死身邊既同路人 唔該如果係預左死既諗下點樣有效利用自己條命 做d真係有用既事 唔係就一齊走啦好無

穿插個pt,
以前唔明點解軍隊要排齊 你講完明左 比較易識別左右既人
但係遊行做到哩件事好似有啲妙想天開 .....

同時又諗起個畫面 如有狗入 反包會易 ？

推呀！！！呢個好重要！！！！！
幫到大家散水！！！

警犬能夠係大家身邊行黎行去，係一件錯到仆街既事。

同埋雖然沙田交通方便
但啲行人路馬路好撚窄
要包抄都真係唔難
所以識散水真係好重要

其實佢哋從第二次遊行開始 就會派人影大頭
但睇上去無一個固定目標
而共通點反而係每次我地追捕啲便衣時 就會比人拍企低晒卡
或者用我哋拍既片黎做抹黑宣傳
即是話 佢哋認為 影大頭 係我哋死穴
而每次包庇既都係影相既人

推！！！

行排頭村上

推
各位聽日見

我冇嘢講 我唔解鎖 我搵律師一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

所以一定要帽+口罩+black block

夫未戰而廟算勝者，得算多也；未戰而廟算不勝者，得算少也。多算勝，少算不勝，而況無算乎！

所以最好就係包好自己 咪撚同啲可疑人硬碰

另一條大路要兜返出去沙田站個邊

其實係黑驚包庇藍絲廢老去圍佢叫佢拉人有咩意義都明知佢一定唔會睬你，又因為咁令到人群聚集，佢9叫下話有人衝擊就開始扑人盡量避免同廢老有衝突講野就你無視（學下班毅進狗）唔好落單比佢地抽水，大家互相保護真係郁手嘅話記得影相拍片唔知大叫聲「你打我/犯左xxx條例/我宜家係自衛/行使101拘捕權」之類頭盔式發言再還手，對上庭有冇用大家繼續集思廣義諗下點拆招kettling

Btw行上山真係不了

其實最好裝備 就係掃把一把

搵把棍身梗淨D，長對短，只要保持到距離， 身都埋唔到，點到唔洗怕比人扑，唔洗拎咩頭盔護盾，對到痛，佢地都唔敢衝得咁行。用椒的話，咁未行開多幾米，二來係家居用品，又唔怕比位人地入

除非下下遊行，都要好似612咁用橡膠子彈，係的話，你有盾有頭盔都防唔到了

遊行拎把掃把，掃下街，掃下樹葉

也係盡緊良好公民的責任

我明白大家有戰術係好 但聽日個目標係咩野 從來衝擊只係手段 而唔係目的 正如612大家想想入立法會 反送中 衝擊就有正確目標 但聽日沙田大家衝擊係想achieve 到咩 轉個頭問 衝擊成功 打柒左班狗大家下一步會係咩
香港人勇武係好事 但千萬唔能夠主次不分

其實係打散緊個陣線

同火燭上天台一樣 捉蟲

今次應該好啲，約朋友識路，但為安全計，會再早一點去逛下街，認下路，始終一人多就怕走失

大圍道間馬會同新翠個起點差成公里喎
咁都驚

聽日起點同終點附近都有狗屋 佢哋應該會係城門河新城市嗰邊圍

唔好不斷用無營養嘅post洗版！

我認路又係差少少，強烈建議早點去搵路，個心會定D，又可幫朋友

1. 止戈為武，保護手足
2. 加重警犬/藍絲/港共政權既代價，係影響運動既關鍵

衝擊並唔係現階段需要討論既野，因為呢個概念已經被淘汰

普通行街果陣記住唔好著全黑，廢事引人注目
真遊行就要blackblock!

大家唔好淨係係到推
share啲資訊出去fb / 朋友

好記得當年韓農拎著鐵支一大班喺灣仔跑黎跑去。
陣地戰人地部署好裝備齊好難打
裝備重亦係佢地弱點
齊上齊落打垮佢部署最好

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

不過建議大家小心為妙，全民皆防

我冇野講,請加油

唔好再洗得唔得

仆街咪撚再post軍政府圖啦
屌那星推post都唔係咁推
咁撚多圖阻鳩住哂個版面

放心放心，呢排成日買衫買鞋女生愛打扮

最好返屋企時丟咗d示威用品同埋用散子搭車

上次d人衝完政總d狗係紅隨截車

況且宜家其實無人要衝 而係呢幾次我哋都比人砌
止戈為武係真 其實真係我哋破解到啲狗 就影響深遠

封鎖啦，係道干擾正常討論。

禾輋唔係近警署咩

仆街咪撚再post軍政府圖啦
屌那星推post都唔係咁推
咁撚多圖阻鳩住哂個版面
屌你老母咪撚再post

Show block user - 我愛拖鞋飯
屌你阻鳩住哂

因住到時狗仔襲警，咁就真係凍過水啦

我地唔捉人 後面啲和理非可能都要到時搵人傾傾 叫佢哋唔好捉人
另下就係要諗諗點可以避免到佢地任意穿插

我愛拖鞋飯
係到不斷用無營養post洗版，阻礙正常討論，嘜嘢居心。

同埋要買定單程飛！！！！

Block9佢啦

大圍嗰三條隨道同大埔道都好易set road block
所以要走儘量向北走啦

推！交通資訊好重要
方便散場

巴打唔好再用圖洗皮好唔好？？

sorry大佬

sorry大佬我出返去

始終時間有限
我地準備唔切好多gear for勇武打狗
所以聽日目標係
好好散場
等班狗捉唔到人
盡量0損傷

睇熟路線先走啊ching

對唔住啊sir

舉撚報拖鞋飯條仆街仔
等連仔封鳩佢ac

認同

好重要，推左先

聽日可唔可以遊行完就散，留力係21號度?
次次睇見新聞片段都好鬼擔心大家

利申: 應該屬淺黃和理非

都係嗰句be water my friend
捉唔到人最好 但touch wood唔好比佢打不還手
咁樣玩法真係智撚障

各位請Block 9 佢阻礙正常討論 其他CD ROM睇唔到有用資訊

條拖鞋一定好等錢駛。

推！
好重要

大家都係幫個手姐

.

問題今日係其實有啲人喺隊尾係未遊行完佢就開波sosad
其實呢幾次都係我哋比人撳住砌:(

推住先 都係幾句 戰場隨時變 幾時都要靈活分析 冇覺悟唔好行咁前 （講玩緊Assissians 教條）

比你講中左4000蚊仲未派

多謝樓主詳細分析 不過就住沙田地形黎講 其實聽日落到場你就會覺得好亂 唔知邊個商場還邊個商場 所以建議各位手足盡量搵個沙田友既frd一齊行 另外就係如果有事 盡量避免轉入瀝源同禾輋 因為兩條邨中間係沙田狗屋

幫手推

冇錯，沙田啲路又窄到乜咁

手動！

推啊！

比沙田重要，現場一定想知

有手足分析咗防暴捉人手法

尋晚有4丁防暴指住過百手足大聲笑我地敗走，唔勇武返真係吞唔落啖氣

今日我係隊尾on99咁唔知發生緊乜事。

係咪天日大家要忍一忍就避免被人挑撥，以防止未準備就開拖??

比沙田重要，現場一定想知

-
防暴警察嘅側翼永遠都係最脆弱!!!!!!!!!
推推推

強烈建議之後每次活動前都要有呢類post

另外仲有 第一次愉翠苑隔離都有狗屋 田心邨都有
所以如果可行既話 建議大家可以試下去火炭或者馬鞍山方向

Tvb post行埋一邊先
戰術同交通好重要

或者每次活動都推返上嚟

叫前台等齊人先叫完結得唔得
因為我frd後面真係唔知叫左完

聽日所有過河嘅橋應該會有狗守，如果真係開左波，免得過都唔好過河。

屌你老母，唔好咁痴線啦

你個名?

火炭喺馬場班人完之前都應該唔會亂落block，大家7點後要睇路。

屌你老母洗夠未

係呀，屌你老母

推呀！！！

屌你都係出返去啦
知㗎啦 推啲有用嘅嘢啦好嗎ching?

大家block鳩咗條撚樣啦
唔好再覆佢

係囉，好撚煩

sorry sir

唔想掉低前方兄弟，地理上有冇建議可俾後排巴打~?

唔熟沙田

Show Blocked User - 我愛拖鞋飯
香港加油 要繼續幫推

已block，10秒鐘post最少三次，嚴重干擾討論。

[沙田]被遺忘的行山路線- 道風山!!!!!

推一推

大家舉報佢回覆啦屌
舉報原因：
惡意洗版，阻礙正常討論

仲有就係源禾路大涌橋路沿路既橋(即係沙燕橋同埋沙公個兩條)都幾肯定有狗 所以如果真係要過橋既手足 可以嘗試行去體育學院方向(即係馬場個邊) 再沿住單車徑行去污水處理廠 左邊可以行去科學園 過橋就可以過馬鞍山

屌你咩又黎 唔撚block你對自己唔撚住

好睇前排係邊 如果前排係源禾 後排就係大會堂附近
前排新城市 後排希爾頓
前排沙田圍 後排曾大屋

呢個好難落番黎
同埋唔識路都難上山

我開開地圖睇先

如果真係阻礙到大家溝通我講聲sorry

水警總部 路窄 黑 過完橋去碧濤定錦泰都要一公里

p

左邊先係水警總部 過完橋轉左係屋邨 轉右係第一城方向 雖然有啲遠

衝都要有目的，
聽日應該無嘢要衝，無事就盡快散。
如果上唔到東鐵，行返去瀝源邨都有車走。

Pushhhh

不過講到尾 沙田地形真係有啲複雜 建議跟番個沙田友frd去行 沙田友都可以考慮搵辦法標記自己
利申沙田友

sorry

幫手推！
必睇

[多圖 裝備手冊] 發夢時識咗同一個短頭髮絲打 連登真絲必睇！

可唔可以研究分小隊, 沙田人mark label, 要散要行動時5-10個人一隊, 附近人有意識自動組成伍, 行動起上泥夠快, 又可以有照應

利申 我唔認同每次勇武都要企定定比人打or死守, 我地優勢係機動力同人數, 只要有幾隊走得甩反包一定夠打, 起碼可以嚇到班狗先

宜家係非常時期 我地都需要更好更強既策略

請廣傳

一定要反包圍

咪就係講緊過橋之後兩邊都有最少一公里冇分叉嘅直路好易收皮

勇武一齊買cream整蛋糕

cream痴落面罩 睇唔到路

馬場唔洗去，無夜馬，
遊行散時只有離開馬場，唔會亦唔好去馬場，好多賭徒都走。

港女世界第一

進攻就係最好嘅防守
愈大力度保護自己=愈快贏=愈安全

最後真係建議條路線比大家 假設大家係新城市/源禾路：

源禾路->沙田消防局->體育學院->上天橋->火炭站
如果火炭站唔得就：>
火炭站->銀禧花園->馬場

不過再再再再講多次 真係最好跟沙田友行

係幾個po講同一樣野
西環換左人！！
玩法唔同左
武力唔對等情況下
咪衝！咪中計！
你呢邊衝果邊舉晒手俾人打cctbb都係播你衝果d
要諗諗幾時衝先會得分

入立法會果次都係對家白痴
打感情牌先拎到分

和理非遊行！
重拳用係西環驚嘅地方
咁鷹嘅打法武力又唔對等
梗係做返d合法野再影低佢地d失控野去攞分
be water, my friend

成日係化妝post見到你
裝束post好重要

推呀推呀

最大檢討：次次比警犬帶遊花園啲人又無跟上，慢慢變散沙

唔好再遊啦

火炭工廠區都好過馬場。

無車走

睇完地圖，明多左少少，
唔好意思跟唔上各巴打出post速度。

爬多左一陣文，
好似係 新城市不宜停留、沙田警署要小心、沙燕橋九成九有狗、第一城令人安心d。

咁有d疑問，要散一係散去大圍或第一城方向，
去第一城果邊好似要經過好多危險位，警署呀、翠榕橋呀、再遠d就馬場。

咁係咪建議大家一齊去大圍散較好~?

隔籬post仲研究緊源禾鄉事會十字路口（同過路隧道）被收皮嘅話點樣走

大圍係一個唔錯既選擇 始終有東鐵同獅子山隧道
不過個人依然認為火炭馬場方向最安全
第一城最危險

推強烈建議整個終極懶人包 even口號比大家臨場都用到

沙田ive附近過橋，就係沙田第一城，假定無狗就行。

推多次

ching你到底係真心定假膠

十字路口會見到條類似行車天橋既橋 橋隔離有行人路(未必好顯眼 係紅綠燈隔離 行左入去之後轉右 沿單車徑經過瀝源禾輋 之後可以轉左入火炭

第一城同河畔，已經同新城市有好遠距離，係要過河，如果過左河，問題唔大。

真係完全唔熟路，希望沙田巴打勇敢啲幫忙帶路

經文化博物館可能好啲 車公廟應該會有唔少狗

所以就係要睇本身係河既邊一邊
上面我講既野係假設係新城市個邊

有個小結論就係
無論你係河既邊一邊
一有事就盡量遠離城門河

(Show Blocked User - 我屌你老母陳同佳）

外區兄弟真係咪撚信, 佢講d路全部伏到仆街

推啊高質post

條橋一守就收皮

Aggre

銀禧要小心，有警察宿舍

條橋中間有樓梯落馬場渦
同埋當上唔到橋咪行去污水處理廠個邊

隔籬post已經諗埋，嗰兩個窿（單車徑、好運）因為窄，係好易收皮

大家可以行去希爾頓 即係一田個邊 之後希爾頓有條路去文化博物館個邊行
之後去大圍美林個邊坐46x 走最快 or過河去車公廟站走
利申:沙田友

呢個真係唔知 唔該巴打

犬的戰術的確係咁，但係破的方法第一點已經有討論位

1）唔好比佢有機會收窄 我哋霸條路越闊就越好

戰線拉得太大太長，發夢成日見到物資搬完左又搬返去右。

追住狗去好遠又怕中計呀，引走你呀，帶走一大班人呀。
今日上水個夢仲要係火頭處處，連應該focus 係邊個位都唔知，連立場，蘋果都唔知去邊先capture 監察到犬方

呢個位好難搞

咁無計架渦 假設唔過得橋同埋落單車徑
再唔係入泳池游水

未諗到野 推post先

建議路線 源禾路封左既話

同埋銀禧有個問題，應該話成個樂景街住宅群嘅問題
就係佢全部樓都係喺個巨型平台上面
而且佢嘅出口又係好少
如果火炭站、去馬場/體院天橋、樂信徑路口一齊收皮就收得皮

馬場係伏，無車走，14/7係日間賽事，6:00左右打後就收皮
火炭都可，但車亦不多，班次不密，最好出返大圍

同感，今日個夢都比人帶到散晒，之後大家疲於奔命，一返去中間又發現第二邊出事。

如果係咁就再行去火炭工廠區？雖然無咩車走到

無錯 入夜之後就最好去大圍方向 如果日頭有事先好去馬場 萬一夜晚真係被逼去個邊 就去火炭

講開又講，第一招主要問題應該係有人影大頭
我覺得最盡只可以好聲好氣叫佢唔好影，同埋del相
圍佢搶機逼人del相係完全無用
重點係一圍黑驚就會過黎保人
嘈下就開始亂咁打人
尤其係個人入左黑驚防線真係唔好再前

個人覺得最好唔好入火炭

都係講緊無辦法先咁做

戰術講多d好
反正對家都睇緊

經文化博物館去大圍最安全

火炭冇火車就收檔 唔好去 大圍除左火車仲有巴士 穩陣啲

不如咁樣講

政府合署果到真係死地黎

兩頭出口極易被封死

一邊斜路上返火車站

一邊就斜路上返瀝源

唔上斜就入下禾輋

都係極易被封死

沙田警署就係禾輋 瀝源交界

其實最好就係你一散就着另外一件衫 因為d商場真係通曬 行地下有好多蝗 就算商場都係 所以如果要走嘅話 最好就行過去禾輋/城門河嗰條跑步徑 或者再唔係就帶定衫去商場扮買嘢 行街

所以作為沙田友極唔建議向禾輋 瀝源方向走

如果你係小隊型式

然後 係商場中間穿插 可以

但係記住 好運過返瀝源 得一條天橋

唔對路係好運搭電梯落返地下行

沙田最好就係天橋通曬 地面都通曬

記住靈活上上落落

新城市好難封 你轉入好運已經有無數個出口

最好大家可以行去希爾頓 個度有幾個出口都可以行返去大圍or過車公廟站

我覺得如果佢地一block沙燕橋，再美喺禾輋差館出兵，已經冇可能行到過火炭
反之大圍嗰邊最近都要數到田心差館，好似好d位走

仲有個重點

好簡單記住 逢單車徑 一定駁到落城門河

源禾路 沿路 都好多路口 落返城門河

火炭方面 其實星期日極少車 制唔過

沙田大會堂附近 有小巴 返荃灣 亦有巴士去好多唔同目的地

聽日出唔到 幫推

香港幾時有民軍

新城市三期仲裝修緊，好混亂，有啲天橋封左
不過每個商場有無數出口就是了，連住曬都幾多窿路搵熟路好友一齊行，同克警玩打地鼠遊戲

同埋搶手機逼人del相某程度上觀感唔比真係衝差
圍狗總衝立法會就話新仇舊恨
同埋係成個反送中活動嘅目標
就話師出有名唔怕失去多數人支持
咁樣搞人係法理上完全無基礎
係對家even中間派眼中可能只比拆烈士壇好少少
要保護自己應該係由穿著上入手
而唔係逼人unlock del相
咁樣唔單止無用
(換個角度黎睇
黑驚叫你unlock部機
你都唔L理佢啦
倒返轉咪一樣
有咩可能會聽你話)
(同埋大把你留意唔到嘅都影緊你多嘅唔講淨係cctvb都影左啦)
同黑驚因為咁樣對峙最後俾佢扑真心on9

如果萬一要散嘅話 試埋文化博物館嗰條路 即係城門河嗰個跑步徑 個邊係基本上去大圍又得去車公廟又得 行遠少少去去埋顯徑 嗰度比較空曠 萬一有狗要避都可以避到 例如入去博物館 或者蔚景園即係博物館斜對面行前少少有銅鑼灣山 然後再行前就係美林 佢到個到就正常就已經安全

呀係，仲有最好唔好入三期，因為裝修，啲上落電梯封左好多
同埋圍曬版，視野非常唔清晰，好似玩迷宮咁，搵唔到路的！
上星期仲裝緊，應該都未裝修好架啦

推返熱佢

其實佢一封橋 你過唔到對面河都幾麻煩

火炭就係唔好諗 禾輋 瀝源係極限

小隊型式 唔覺眼

禾輋有81 48x 出返mk 荃灣

瀝源 就89 281觀塘 天水圍

手足 記得查定巴士

禾輋 瀝源 係超多巴士搭

記住我哋要保持機動，靈活上落， 唔好同啲黑警硬衝

不受傷，不流血，不被捕

9點前商場群應該夠做

咁撚多鋪頭唔信佢衝入黎9捉人

我再補充 你由禾輋 去到希爾頓 都係地面 商場 天橋 互通曬 寧寧舍舍 沙田中心 地面係4面圍車路 當然你可以話照過自己汁生 因為都幾多車

示威封左幾多條車路

文化博物館果條超細橋人多好似有d牙煙

如果封橋不如試下文化博物館嗰邊沿着城門河嗰條跑步徑 如果嗰邊向大圍方向行嘅話可以去到車公廟同埋大圍最遠啲呢就可以去埋顯徑 另外一條路即係希爾頓嗰邊行前邊呢就係銅鑼灣山在前面真係美林
去到個邊就應該安全

最終似乎協調到示威者退後，當示威者一退後，警方就衝出防線，打／拉／噴，將示威者制服在地，將條防線推前大約 200 米，示威者／記者受傷個案大部份都係嗰段期間發生。

離奇係，警方推前 200 米之後，慢慢退返原位，然後，全部撤走。

從一方面呢個可能係戰術？調轉講，個一輪噴／拉／打其實完全無必要，既然本身打算完全撤退，推前 200 米打一輪人有咩原因？

旺角同上水都係咁

為方便睇住圖去傾，forward d圖先

基本遊行路線圖

行人路及天橋圖

google map 終點段唔準確的舊圖

大家聽日齊上齊落，避免被人挑釁~
遊行完就有秩序咁照顧附近兄弟及早散去，
留力於有利戰線(可能係21號果度)。

睇左陣沙田友傾戰術，大圍係比較穩陣嘅方向。
關鍵提防：四圍有天眼、沙田警署、新城市不宜留、 銀禧警宿舍、馬場窄路、 沙燕橋/翠榕橋不樂觀、火炭有村但少交通。

萬一未遊行完就有事發生；
希望前方兄弟後退先保命；
仲未遊行完嘅兄弟就確保一下有路俾大家一齊退，獅子橋好重要；
齊人就走。
唔好戀戰，仲有好多場

講起搭車
行得城門河跑步徑，不如考慮埋遊行會經過既秦石巴士站或者 行遠d獅子山公路新田圍巴士站，點都比大圍近
同埋個度四通八達，東涌，觀塘，尖沙咀，長沙彎，荃灣，青衣巴士齊晒

小心顯徑有狗屋
入到蔚景園嘅話不如去稻香食個飯
狗車有機會泊文禮路 但聖歐爾發堂都有機會開放（觀乎天主教會最近表現）

一係就行跑步徑左行返入去大圍 其實沿着跑步徑嗰邊行嘅話行都有個分叉點轉右就係大圍中心

DLLM 要推返哂d 沙田post 上嚟

顯徑下徑口村有警署

即係隆亨 新翠都唔入得

即係你一到大圍火車站要即走

有冇講巴士改道會改到幾點？

9點前應該人多易散水，如果狗多勿戀戰，畢竟長玩長有，留下力

熱門唔見咗頭先個po好簡單咁畫咗幅圖整合下我講過嘅野

如果你由翠榕橋走(禾輋運動場個邊個條橋)有幾條路可以行 因為去沙田圍個邊我唔熟所以冇畫

紫色係可行路線 綠色係車站 橙色係鄉議局 粉紅色係城門河邊 紅色係危險

A.去第一城
明星海鮮舫對面有巴士站 入屋苑sasa個個位都有 仲有有中銀個商場個邊都有個巴士站

由圖洲角公園個邊可以入去河畔沙角

唔建議去馬鐵D出 雖然愉翠苑有巴士站 但係對面馬路就係報案中心 唔好去

B.去濱景
由明星海鮮舫有條橋去濱景花園 個到有巴士站
但注意 巴士站對落 酒店對面有鄉議局(橙色圈)可能會攞嚟比狗briefing之類

如果去到濱景有狗→C/D

C.沿城門河入馬鞍山
如果真係比狗捉就行去河邊扮跑步個到好多人跑 可以一路跑去馬鞍山 但去到孖橋個到唔建議轉入去 有水警

D.由濱景去工業區再去石門
石門得馬鐵 係冇巴士小巴(得小巴去新城市/火炭) 不過有京瑞廣場 可以入去食野

石門可以行返上去廣源 個到有巴士站可以去返九龍個邊

利申:淨係熟一城個邊有錯請指正

btw終點個到死路嚟 有入冇出 封咗連接火車站個條橋就冇路走 排頭村有得上山但好似係一條直路嚟

加油 心理撐不住
復原一下我下次一定到

聽日捉鬼

邊個掘磚就係鬼！

捉鬼行動
正式啓動！

突然諗起 去到大圍火車站

唔一定要湧去九龍方向

搭馬鐵去馬鞍山

係馬鞍山轉車走

再絕d

係馬鞍山入西貢 係西貢走

P

堅持玩落去

睇下林鄭政治力量放盡先定我地無心機玩落去先

真心建議唔熟路既手足睇睇沙田啲路線先
至少都要知商場連商場之間啲出口係邊個打邊個
如果唔係走起上黎連去緊邊都唔知就麻煩

好有用 多謝絲打

Apple h&m gap UNIQLO 依啲點入都得啦

推一次夠皮

唔該曬

西貢主要得小巴, 唔建議
與其係咁不如搭火車去暴大/上水搭大欖巴士

毒蛾想拖到暑假完等大家散水

我係驚手足見到手足下站九龍塘唔識轉膊姐

馬鐵 馬鞍山 先轉車又得

向北搭 又得

唔一定要向九龍

記住識轉膊呀手足們

Punish

Pushhhhhh

簡單講下新城市連去其他商場既方向
首先沙田火車站一出就會見到新城市 一出嗰層係商場既3樓黎 而唔係1樓
然後嗰層既左手邊（ladym/zara方向）係通去沙田廣場、好運中心嗰邊
而嗰層既右手邊（mk/agnes b方向）係可以去到新城市三期、偉華、希爾頓

簡單資訊但都希望可以幫到唔熟路既手足 各位要平安

留明

City super也多人去買嘢食

推
大家聽日要平安

推返上去

屌丫 又無晒沙田po晌頂

Sorry 黑線先啱
喺隔離post講咗成晚 希望推俾更多巴絲睇
病重行動力低出唔到 只希望以居民身份盡力幫巴絲 唔俾大家白白送頭

推一推 係黑線

首先，沙田周圍都係商場同屋邨，地形都較複雜，唔係好識路既手足避免單獨入邨（瀝源、禾輋）仲有附近近狗屋，盡量跟大隊或地頭蟲。

其次，沙田新城市黎講去到禾輋都係一條橋直通，新城市廣場同好運果面都商場都係四通八達，方便大家換裝或散去。但係商場一比人封就好難走，因為成個新城市係中心範圍，好易比狗圍（唔知會唔會封橋）到時走都走唔到好易玩完。所以唔建議大家係商場發生長時間衝突。

第三，源禾路前面係直去沙田新城市方向，後面係馬鞍山方向/大埔。側邊沿路係禾輋同瀝源（唔好入邨），小心有狗屋。不過我覺得最大既好處係依到係一條路分兩條線，行人路同車路夠闊，地上有紅磚玩下，可以去新城市廣場/沙田公園（婚姻有好大個空地），大把比你玩，而下面就係城門河。

第四，城門河分別有三條橋來往第一城同禾輋、沙角同瀝源、乙明同沙田（婚姻註冊署/圖書館）前面往車公廟方向都有兩條細橋。如果夠多人可以霸左條源禾路（城門河都多磚不過路細），多人可以防止狗狗係對面橋包叉入黎新城市。

最後，撤離往大圍方向建議去荃灣方向，唔好入顯徑果面有狗屋加死路，沙田圍方面可以去返旺角/彩虹。第一城可以去馬鞍山再去西貢/城隧出旺角。

利申沙田友，唔知戰略分析岩唔岩。
（有人講過入商場玩捉依因，小心唔夠多人落單）

推一推 雖然真係好難 今日要忍果下真係好傷肝

推一推 。。 今日要忍果下真係好傷肝

支那港共賤渣有可能熄晒天眼方便用「手臂」大大力「摸」市民
要走一齊走，唔好留低人

正確
但唔熟唔建議入公園附近
入面好容易蕩失路
如果班狗賤到熄埋公園啲燈好容易奶嘢
幾時都係建議過到河就過咗先
路程最短
次選大圍
大圍都唔得 少人就隱身術 多人就試突圍
小隊形式夠體力又有地膽帶路可以試下打遊擊周圍搵路走

推一擁

推一推，危險時融入社會最重要

推哩個 好撚重要

擁

Cosplay 下黎遊行？

出roadblock封曬城門，尖山，獅子山，大老山會好撚大鑊
希望唔好

咁唯有上水泉澳去慈雲山

0

1

2

3

4

6

7

8

909

Q

W

E

R

T

Y

be water
要人多圍鳩班警察
分開多段抗爭
外圍開傘
中間成班人圍鳩班警察
到時自衛
或將沒戴委任證的人懷疑係冒警
動用101a公民可拘捕犯法人士可用適當武力

好似唔入商場有啲難度

五大訴求

反包

無野要守呢個好重要
可以嘅話 霸完條路 起下野就好散開 再group

我都係沙田住左十幾年
成個map係晒我個腦

啲共享單車全部會出賣你
除非你自備

我覺得大隊唔可以停, 要keep住行 最好行完到沙田政府合署就沿路行返去大圍散 狗係河另一邊橋尾擺二三十人夠封可以全部抄牌 等你地驚自然就縮返入新城市係困局 D狗再由河另一邊同瀝源包抄 大圍反而多橫街同火車站係中間可以四散 即係好似玩貪食蛇咁一條路分來回咁行 又可以keep到長期都夠多人

唔該巴打！

咩戰術前提下我地要好多好多人
若果上水係三萬
我地沙田起碼要十萬

諗起一班廢老入去睇完煞科再屌鳩等地搞搞震
仲要有唔少咬老綜賭馬既垃圾

班賭徒賭緊時就算出面打死人都唔會理

口號：

釋放林鄭！

撤回暴動定性

我要雙/真普選

釋放被捕義士

香港警察 濫權執法

撤修例 查黑警

但散場時班友可能會塞曬啲路和車站可能有排等

好post lm

唔只十萬
睇事前準備得出結論

行宜家 發現好多好正嘅家庭用品

戰前準備都好重要

推完仲要share比更多手足！

行宜家 發現好多好正嘅家庭用品

This one too

新城市有overlander同patagonia可以買支行山用的棍
作為遊行有碌棍係好合理

六點幾就散場到時港鐵應該好多人
但今次行動應該會夜啲

比沙田重要，現場一定想知

睇左先決定做咩

就算你唔撳入去睇都要記住第一大原則

同防暴警察正面對峙係最撚戇鳩同蠢
除非你完全打得贏

btw 15年買咗個唔知咩鐵欄定路障

推
遊完唔好停政府合署
右邊出番正街(街市個邊)

沙田新城市咁多人
你點分示威者同水貨客？

點沿路好易亂
行右邊向瀝源邨再入番正街好似好d

詳細，軍師

今日馬場有馬跑
大量藍絲
今日馬場有馬跑
大量藍絲
今日馬場有馬跑
大量藍絲
今日馬場有馬跑
大量藍絲
今日馬場有馬跑
大量藍絲
今日馬場有馬跑
大量藍絲
今日馬場有馬跑
大量藍絲
今日馬場有馬跑
大量藍絲
今日馬場有馬跑
大量藍絲

大家真係要團結，學識人多嘅優勢。 要反擊啦！

比沙田重要，現場一定想知

重申

同防暴警察正面對峙係最撚蠢嘅方法

其實照返行車方向咁行就得 去到政府合署掉頭 條路線大部分都係有兩邊行車線

N700A即係邊度？

咁樣講晒路線出來，啲狗會唔會一早放定啲喺第一城巴士站捕搭車嘅人？

希望多啲沙田人帶路

好詳細的分析。謝謝你。

比沙田重要，現場一定想知

推！要加油💪🏼

推己及人

唔該晒樓主資訊
大家要識得靈活
祝大家手足今日武運昌隆

禾輋可以行去馬場穩呀伯跑馬

基本上警察都係跟遊行路線佈防
基本上大圍、車公廟同沙田地鐵實有野
商場群8點前都多人可以暫避
但之後建議一定要走
大家最好沿行遠多幾個馬鐵站/上火炭再走

好有用

9am
有少量狗隻同狗車兩架

記得唔好買 高鐵站個次都係清曬貨

今日去既小心，因為連續兩日太密， 前線嘅心理狀態未必回復得到

提醒各位唔熟沙田地型嘅朋友，沙田全區由城門河隔開兩邊，如果有咩事，要由新城市嗰邊去第一城，過河嘅橋係必徑。而條橋係窄嘅。

推
沙田其實好多位可以走 過大圍或者過咗河都應該會安全

明白
不過都係始終肯前線同勇武人數真係唔夠
贏都係贏粒糖 輸係輸間廠
好難搞

for 1,bring more Flashlight or even laser today thank you ,is very useful and critical

bring Spray paint,you dont know when you have to use

bring more laser or flashlight

全部同我入黎！教你下一步點做

兄弟爬山

我無嘢講 默默推

推我無野講

補充少少,狗仔戰術思維上係好怕被包圍嘅.越係受過防暴訓練嘅就越怕.所以示威者應該分成幾個大隊行動,令到狗仔要展開更大嘅包圍網先可以完全包圍所有示威者,包圍網大到要調動超出部署警力個陣佢地就會轉為守勢等支援,上水就係咁嘅情況.對照返沙田情況,如果想確保城門河中間D行人天橋唔會被狗仔封,最好方法就係城門河兩岸都擺人互相呼應,狗仔會怕守橋被夾擊就唔會敢封橋.

好長但睇曬 寫得好詳細

推，一陣沙田見。

不割蓆，不篤灰
兄弟爬山，各有各做

全民gear up
黑警死全家

不撤不散！

遊行時搵戰友分隊

好文一推

大力一推

發夢101後個犯落左城門河

【行動POST】去沙田前，唔好唔記得去紅磡置富支持TVB馬明SHOW

Flank

push
下次加密？

現場消息咁混亂 其實好難清楚知道發生咩事 想包都包唔到

如果要退大家可以退入馬場

如果要退大家可以退入馬場

如果要退大家可以退入馬場

如果要退大家可以退入馬場

如果要退大家可以退入馬場

如果要退大家可以退入馬場

如果要退大家可以退入馬場

如果要退大家可以退入馬場

如果要退大家可以退入馬場

如果要退大家可以退入馬場

如果要退大家可以退入馬場

如果要退大家可以退入馬場

如果要退大家可以退入馬場

如果要退大家可以退入馬場

如果要退大家可以退入馬場

如果要退大家可以退入馬場

如果要退大家可以退入馬場

如果要退大家可以退入馬場

如果要退大家可以退入馬場

如果要退大家可以退入馬場

如果要退大家可以退入馬場

如果要退大家可以退入馬場

如果要退大家可以退入馬場

如果要退大家可以退入馬場

如果要退大家可以退入馬場

如果要退大家可以退入馬場

如果要退大家可以退入馬場

推呀，小心呀

完全認同針對性戰略走位好緊要
問題係 就算出得嚟全部有睇post 但人太多 戰略執行力要求相對要更高
何況有人唔上連登 亦有中年/婦孺
點搞

去沙田前必讀

手足加油

行動post必推

沙田坳道行去慈雲山

只能求一步一步心態上改變
希望今日唔好再有人送頭

追擊Cctvb谷( 行動組， 非文宣)

今日7.14 2:00紅磡置富支持馬明

一定趕得切
去沙田前打咭位

唉 你哋咁快就放過TVB！

與其小心送頭, 不如叫黑警唔好亂黎啦

唔想行商場嘅話地面都有好多路行
唔熟沙田嘅可以去Google map行下望下
利申中學響沙田

點解唔搞馬場？今日剎科。

同埋係馬場只要係櫃檯扮填錯飛，霸投注機，塞馬場站條天橋，塞火炭去馬場條天橋。都夠玩

總之唔好圍叫拉人
都明知無用仲去起閧俾藉口佢開拖咩
和理非就係要保持冷靜
係好火次撚次都俾人打
但俾佢開拖打仲撚慘仲輸撚埋輿論

Cam圖有冇高清版

連大sir都㩒唔住
學識自保!
好心痛

警察冇一個係無辜

無警察保護反而最安全

【警察為何在上水瘋狂扑人？】

從他們的角度看
其中一個可能原因
是為了幫在612打市民的兄弟（速龍）甩身
因為當前首席大法官李國能都支持獨立調查
警察正面對龐大政治壓力

警察底線是不能再有自己人因打「暴徒」而坐監
不能再有新七警和新朱經緯
他們反制的第一招是「七一空城計」
嘗試以示威者暴力畫面轉移視線，扭轉民情
但並不成功

現在改出第二招「投名狀」
簡單來說就是警察在清場時繼續刻意過火犯規
令犯規的「伙記」數目和隸屬環頭都增加
打過「暴徒」的警察即是立了「投名狀」
要生一齊生，要死一齊死
當愈來愈多警察身有屎後
市民逼政府追究的難度就愈來愈高

就好似當年廉政公署成立時
幾乎個個差人都有貪污
最終咪夠力逼到政府特赦

兄弟情大過規矩，紀律即蕩然無存
為了攬一個亂打人的警察
變成全部警察都唔介意亂打人
而且愈亂打人愈顯示團結
愈能得到兄弟肯定
結果一定是整體沉淪

Source: 朱凱迪facebook

補充：沙田政署後方仲有一條小路上萬佛寺

比沙田重要，現場一定想知

你即將知道防暴警察拉人方法

第一樣嘢你一定要知:
同防暴警察正面對峙係最撚蠢嘅方法

一般人以為防暴警察係一字排開正面推進，錯，佢哋係靠衝鋒(advance)推進

盾盾盾盾盾盾盾盾盾盾盾盾

速龍 速龍
速 速
速

防暴警察嘅三大steps
1. 嚇走你哋 (advance
2. 捉落單嘅人
3. 後排推進

所以，一係就所有人一齊向後退，一係就令到速龍冇得向前行，方法自己諗。

第二樣要知:
防暴警察嘅側翼永遠都係最脆弱

因為頭先佢哋係直線向前衝(advance)，冇了左右兩旁嘅盾陣掩護，往往係最脆弱的時候。

第三樣要知:
最危險嘅時候就係，佢哋冇拎盾行出嚟，但係淨係拎住棍。代表佢哋已經唔under防暴警察指揮，只係想打人，冇諗過受其他防暴保護， 喺電視機度見到有好多手足，都睇輕咗佢哋冇裝備，結果就咁樣畀人拉咗，佢哋先係要提防!

利申玩開steam隻civil unrest，發現用assult team拉鳩示威者真係好爽皮

重覆 六七月 金鐘唔夠片源數據
大家唔好只係入上水
招人入 form 招人入 form

上到去好難走

另外,相比Hannibal我更想講嘅係安息人戰術.以下係講歷史時間,我地要講講一場羅馬軍隊被大敗嘅戰役"卡萊戰役".羅馬軍團嘅步兵方陣一向以高防見稱.

羅馬龜甲陣,係咪好似咁D現代單位呢.
但咁所向披靡嘅四萬羅馬軍團竟然係"卡萊戰役"被一萬安息軍隊擊敗.安息人致勝關鍵就係"騎射戰術",安息人弓騎兵只會拉開距離用弓箭進行遊擊戰,唔會打近身戰.羅馬步兵方陣嘅長盾同陣式令佢地移動緩慢根本追唔上安息人弓騎兵嘅移動速度,所以只能夠不斷地被動防守安息人箭雨攻擊.羅馬人增經想嘗試派出輕裝部隊繞到安息人後方攻擊安息人箭矢補給線,但係輕裝步兵嘅小圓盾根本保護唔到步兵嘅全身,令佢地成輕易被箭矢同安息人重騎兵擊殺.安息人戰術令羅馬軍隊束手無策,指揮官克蘇拉只能帶領部隊撤退至卡萊城.被圍困擒殺.
歷史講完大家自行吸收.

你講呢條....不如你講火車站後面條村有山路上道風山跟住再上去針草山, 一定得添.....
呢個位好死GA! 唔好中個頭埋去

要平安呀

1020 沙田狗屋

［文宣組入］文宣都要勇武

外區人睇熟地圖!! 散場路線

成個新市鎮大約係咁嘅樣

見到中間有條城門河，河兩邊都有馬路同單車徑，所以過河方法係落隧道—>過橋—>落隧道。
由大圍數起去到馬場，有六條橋通去對面，以班狗嘅警力，唔難封哂，行過橋要大概3分鐘，加埋隧道你快極都5-7分鐘，中間你完全無退路，所以極不建議過橋去對面

完左最好向大圍方向散，大圍比較四通八達，無河分隔兩邊，同埋原路走大家叫做熟路少少。有大圍站同埋去荃灣嘅小巴，但小心比狗set roadblock. 如果大圍唔得，你唔過河就得番馬場站同埋火炭站兩個選擇。[red]上火炭站有條超長紅色拱形橋千祈唔好行[/red]，因為實在太長，至少行5分鐘，中間無路走。沙田IVE隔離有路上火炭站，可以行果度，比較多分叉路入到站。

最後，其實大學站無大家想像中咁遠，如果大圍果邊走唔到，火炭又比狗圍，橋又過唔到（唔過橋去唔到任何一個馬鐵站），可以一路向後退到去大學站。google maps一個鐘路程，如果真係無哂路走，可以考慮咁樣行，一路上都多位走，好過上山無路揀要爆林又怕迷路。

[member]希望大家可以係起點度組隊

我相信都唔少人係自己去

睇過琴晚就知幾危險

在場人事如有需要 舉起5隻手指自行組隊

每組都要有男同女 男既可以保護女士

女士比較冷靜 保持頭腦清析 提出意見［/member]

沙田遊行完最重要係睇條橋有無俾狗Block
因為遊行會入沙田正街
所有市中心巴士小巴線已經改道
基本上條橋應該係無車行(參考以往龍舟競渡)
要走一定係行返過河
大家小心睇實條橋有無封

非常有用 推

其實101拘捕令好戇鳩，明知佢會被保護送走，仲送佢返屋企。
發夢時遇到郁手郁腳既柒頭，就應該
1.衡量敵我實力
2.如己方人多，就圍圈，互搭膊頭
3.一齊亂腳濕佢一鑊
4.一哄而散
當然事前留意退路，有無鏡，無郁腳既就單擋俾隊友撤退
咁做可以警惕呢啲暴力狂，不能亂打我地同路人。
係屬於以戈止為，並不是為發洩，係為了保護後來者。

612, 77到上水都係呢個叫Rupert Dover指揮，有佢就有發癲情況

見到狗退就要小心 唔好中圈套比人圍

過河！
過河！
過河！
總之過到河就非常好走
點都好，唔好戀戰到過唔到河

先紅磡後沙田 趕得切2:00紅磡置富都會追TVB馬明show

盡量避免同狗衝突 一黎俾cctvb材料 二黎一定係我地受傷
佢一攻 我地一定要退 再聚 好似水浪咁

任何向北走路線都要經過狗屋附近
真係同送頭冇分別喎

遊行終點真係布袋黎（唔知邊個揀），只要狗鐵同商場一落閘，全部人就困左係巴士站終點，到時大家要落返天橋係鄉事會路（即係遊行隊伍入黎果條路）先走得到返去沙田街市果邊

真係要出多啲聲 同身邊唔識嘅人溝通多啲傳話

過河過河

btw沙田咁多天橋 會唔會有人喺上面掟嘢落去整親啲狗嫁

其實政府合署個位都幾死，要封係可以封死曬，瀝源有狗屋，可能係嗰邊清過黎，一封鄉事會路就玩完。嗰度有好多小路走，不過要入村/上山係問題，沿火車軌去禾峯後面啲屋，上山去道風山，可以落番大圍 (其實逼不得已嘅話，道風山上郊野徑去邊度都得，火炭大埔城門，不過呢啲就 up 吓架啫...)

經遊行路線番大圍小心文化博物館個位，嗰度地形開始收窄，同埋因為晏晝遊行會經嗰度，可能會有部署；ps 其實大圍都係俾火車站同名城斬開兩邊，得一條車路

要有人係河對岸睇實啲橋嘅情況！！！！！

政府合署一定有好多狗車

有野睇未？

推 對家有哂戰略 最後目的就係分化

絲打好嘢

下下被打到咁都唔係辦法，唸過用鏡面反光纸紙，貼係硬卡紙上，做到塊鏡咁(唔用鏡，爆玻璃傷到自己人)，照住d警察個樣，比佢地睇到自己個樣幾殘暴

工聯會話車公廟呢頭 1:30pm 就冇狗巴去沙田大圍

幫手推有用post

追擊Cctvb谷( 行動組， 非文宣)

先紅磡
後沙田

今日7.14 2:00紅磡置富支持馬明
去沙田前打咭位

唉 你哋咁快就放過TVB！

好合理丫

沙田

交通首選MTR

請參考附件一二三，善用區內線

Strong po push

請問起點邊個站落好？大圍定係車公廟？麻煩晒

大圍站最近

Push

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

好強.... 推呀推推推推

多謝你唔想大家咁比錢啲無良商家賺

沙田設施
1. 沙田公園 （area最大 最空曠）
2. 威爾斯醫院 （第一城站隔離）
3. 源和路泳池
4. 沙田大會堂
5. 沙田圖書館（大會堂隔離）

help push

我無嘢講
推

係真 所以話人唔駛好多 唔好比佢圍撚住就破到

戰術post必推
Be Water My Friends

我有諗過 但其實狗都係有acc

推
絲打好波

Thx

佢係高鐘站同尖東都清曬貨

要有人lead 有大聲公

agger 近身肉搏玩唔過 遠程先係致勝

日期： 14/7/2019
活動： 置富Malls‧OSARU NO MONKICHI『夏日狂熱運動會』開幕禮
嘉賓： 馬國明。
時間： 14:00
地點： 紅磡都會道6-10號置富都會L7大堂大家show up一下就得，嗌以下口號
反對紅色媒體，袁志偉下台，抵制廣告客戶，俾記者影到就可以收工

1400 紅磡
1530 沙田

沙田食玩買！(唔熟沙田入門級)

隔離po有手足畫咗啲精簡地圖

要走既，可以諗埋單車徑，接曬去火炭、大圍、對面河。 唔好執著行商場、馬路走，呢D一定重兵

推 !! 推 !!

所以阿sir個句「唔好搞我後面」唔係尻up

高質po

推
唔好留喺新城市
天氣熱，要帶多件衫

Today!!!!

小心 灰人打人
小心 忠義團
亞媽搵仔
警 高位錄影
國安 影大頭

和理非既巴絲打, 請去放哨!

一般警察係清場前15-30 分鐘就會出新聞話將會清場

但其實佢地計過數即使大家即刻走, 都唔會走得晒

結果就係一大半人走左。。留低一部分人走唔到

旺角就係例子。。。

記者同議員可以拖多一陣。。但你都可以幫手

以尋日上水為例, 係出新聞前半粒鐘已經有巴打影到多警車增援, 所以尋日可以做到接近be water

你坐係度休息或者係屋企望出街已經幫到手!!!

個人認為整合啲要避開嘅高危地點
會方便過必走路線
因為到時唔知會點封
所以我地不如整合下啲必伏點eg政府合署
再盡量趕起啲圖然後spread?
Btw請手足們指出高危地點

幫手推番有用post

下午城門隧道好易會塞死
唔建議使用城門隧道嘅巴士
前往大圍或者沙田

Too long didn’t read

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，政府有時會軟硬兼施，打下感情牌博同情，亦會派三毛做打手，屌/笑/鬧/玩膠嗰啲當然90%都係三毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，所謂拉一派打一派，群眾鬥群眾就係咁，要你自相殘殺，孤立主要敵人，然後共匪就可以輕鬆逐個擊破，2014年雨革因示威者內部分裂而亡，切記歷史教訓，無論如何都唔可以比三毛成功分化

紅磡置富都會2:00馬明show現場

嘩咁撚多凳大家去涼冷氣啦！

先紅磡後沙田
好舒服！

【TVB唔驚我哋】啱啱有巴打打去置富 話答你唔到有無取消馬明2:00SHOW

遠d 安全

高質

逛完離開嘅路線計劃小心啲
好多巴士都改道同停駛

推，多謝分析

大家要打醒精神

沙田柚加油！！

咁支那人/藍絲/港共都有啲冇acc嘅
對家少一個睇到 都好過冇吖

就算睇馬都要帶定衫換，執山！

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

出緊黎 大圍見

今日無論見到咩警犬 都一定要影低佢

隊尾 未行完， 有人打人 ，激起民憤，警乘機暴力打人，然後2個鐘清場，大家即散，散唔切又困商場

繼續推

【反紅媒】馬國明今日紅磡出席活動 網民狙擊：去沙田前打卡位

蘋果報咗依個post
一定好撚多記者期待依個畫面

唔好令佢哋失望

追擊Cctvb谷( 行動組， 非文宣)

今日7.14 2:00紅磡置富支持馬明
去沙田前打咭位

紅磡置富都會2:00馬明show現場

嘩咁撚多凳大家去涼冷氣啦！

先紅磡後沙田
日期： 14/7/2019
活動： 置富Malls‧OSARU NO MONKICHI『夏日狂熱運動會』開幕禮
嘉賓： 馬國明。
時間： 14:00
地點： 紅磡都會道6-10號置富都會L7大堂

好舒服！

撞期，如果怕沙田會開波嘅巴絲，可以去捧CCTVB場。

又玩和理非
你行埋我個份喇

我無野講，出左門口

佢主要建議係去其他區搵巴士走

極認同唔該放棄用公民逮捕權嘅諗法 理想與現實

我有個朋友攪開大型嘉年華活動。以下是他的經驗之談。

活動開始之前，現場詢問參加人士是想:
參加遊戲還是只想旁觀做啦啦隊?
把參加遊戲的人士區分到一邊，只想旁觀做啦啦隊的人士區分到另一邊。
這一步驟很重要，因為要知道有多少人想玩遊戲。

然後再詢問想玩遊戲的人，誰有能力做:
前線，
中場，
後援。
然後組隊: 由A隊到Z隊
前線，10 人
中場，30 人
後援，40 人
急救，5 人
再加入 50 名旁觀做啦啦隊的人。
(每類人數可以因情況改變。)
隊中每一個人都清楚自己的意願和參與程度，
隊中每一個人都清楚同行者的意願和參與程度

活動開幕儀式: 圍繞場地一周。一隊跟一隊的出發，如行軍一般，成行成列地前進，高喊口號。氣勢要浩大，才能震懾其他人。

第一個遊戲是創造求生工具:
每隊要有足夠自給自足的物料:
頭盔，護眼鏡，口罩，
保鮮紙，護臂(用膠紙將膠水瓶纏在臂上)
太陽擋(由硬紙皮和膠紙造)
急救用品。

第二個遊戲是群雄割據: 近距離分散佈防。
每隊各自尋找有利位置，然後可以互相結盟，互相照應。

第三個遊戲是Running Man 撕名牌遊戲
Running Man 撕名牌遊戲的致勝之道是先分化，孤立對手，然後以衆制寡。
每隊中再分成三人一組，這三個人要齊心和有默契，認定一同進攻對方某一個人，兩人捉住對方的人的手，第三人捉他的腳，拉他倒在地上，撕去名牌。

活動完畢，要準時回家食飯。下次再相聚。

【TVB唔驚我哋】啱啱有巴打打去置富 話答你唔到有無取消馬明2:00SHOW

]紅磡火車站B出口，
沿天橋行3分鐘，曬都唔駛曬

記住唔好食置富嘅吉野家啊

先紅磡後沙田
一定趕得切!

紅磡入沙田15分鐘，當你預多一倍時間
2:45走好安全！

無撞
趕得切！

替天行道

置頂

推 要多啲人睇到

新城市廣場巴士站仲有冇得落？

長期爭戰 兄弟爬山 各有各做 不分化 不割蓆

冇巴士
落去做乜

lm

。

出發

大家小心 恆益保安同班狗brief緊

即係沙田廣場同埋沙田中心係高危

一定要推

推，大家小心

Pushhhhh

去火炭方向暫時風平浪靜

但呢條路線有高風險

因為呢條大直路會經狗屋

禾輋 去 第一城橋面暢通

再觀望城門河兩岸 大致正常

我會係靠第一城河岸向大圍進發

有咩再報告

人手置頂
巴絲集中推沙田啲POST

祝武運昌隆

Excellent analysis

用人嚟沖散佢哋等佢哋有機會落單

沙田現場9合1直播

小心

推沙田post

人手置頂

推，唔好守呀！無野要守！

好肉酸

沙田現場4合1直播

沙田現場9合1直播

記者朋友小心跌倒
記者朋友小心跌倒
記者朋友小心跌倒

PISH

我估現場根本冇時間上網睇野

part2 1.5中左

同埋佢又係咁樣圍堵

我喺現場即刻mark佢哋出現嘅位置
所以我哋真係要拆拆佢

721!!!!! push!!!!!!!

樓主不如出個新post
淨係講戰術
沙田過咗 再推巴打會以為舊post

我地會再同樓主出返個攻略+分析post
希望各位手足踴躍發表意見
會盡快趕起！！

721